{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142887?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 반하다펜션"
    },
    "text": "こんにちは、惚れるペンションです。 当ペンションは全客室にカラオケ機がございますので、夜12時までご利用いただけます。 カラオケの機械はフル交換して毎日最新曲が自動的にアップデートされ、エコサウンドで豊かな音響を楽しむことができます。 また、個別バーベキュー施設も提供され、特別な雰囲気を感じることができ、各部屋はテーマ別に特別さを持っています。 最近リニューアルを経てきれいな客室を提供しており、ペンションの入り口近くにはコンビニがあって便利な宿泊を楽しめます。 屋外では夕日を鑑賞できる素晴らしい景色も楽しめます。 ただし、ペンションの入り口をお探しの際は、必ずセブンイレブンの横道に上がってください。 看板をよく見て入ってください。 また、入室時間は当日午後3時であり、入室時間以前は入場できません。 午後10時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 一部屋あたり駐車可能な車両は最大3台です。 最大人数を超える入室は不可であり、愛犬と一緒に利用することはできません。 プールは午後3時から午後8時まで運営します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "全客室にカラオケ機があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機の特徴は何ですか？",
            "answer": "カラオケ機はフル交換され、最新曲が自動的にアップデートされます。また、エコサウンドで豊かな音響を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように特別さを持っていますか？",
            "answer": "各部屋はテーマ別に特別さを持っています。"
        },
        {
            "question": "リニューアル後の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "最近リニューアルを経てきれいな客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの入り口近くにはコンビニがあります。便利な宿泊を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "屋外で楽しめる景色は何ですか？",
            "answer": "屋外では夕日を鑑賞できる素晴らしい景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入り口はどこですか？",
            "answer": "セブンイレブンの横道に上がってください。看板をよく見て入ってください。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は当日午後3時です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一部屋に駐車できる車の台数は何台ですか？",
            "answer": "一部屋あたり最大3台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールは午後3時から午後8時まで運営します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 445
    }
}